唔好信政府!!!!!!!!

停止同暫緩有西分別咩

撤回 撤回 撤回

追究黑警屠城責任 釋放69,612人士

追究黑警過度武力 釋放被捕市民

1. 全面撒回
2. 收回暴動定性
3. 釋放學生傷者
4. 追究黑警血腥鎮壓
5. 改革警處體制

呢個傻鳩政府冇人再信

推呀 大家醒呀 政府信唔過架

撤回

道歉完之後都係繼續推啊嗎
一早睇穿你個仆街政府啦

語言偽術

手足們唔好中計
停止無意思 撤回